是日靚宵 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

又話減肥

第二餐咋

越夜食越肥

肥羊

傻仔先飲zero

雜

ho jeng

咩黎。。